點解咁多人dislike

好多藍絲仲要用英文

推上去先啦DLLM
連登仔去晒邊?

人黎呀

竟然比3毛負評
連登仔打網戰唔係輸啊!????

好撚感動

推

連登力量

留COMMENT呀屌

幫推

行過路過入嚟望下，千載難逢嘅機會啊！８２３和理非人鏈，萬人齊築香江路！！！

［和理非升級］一生人一次嘅機會嚟喇！！！！想唔想上Buzzfeed 9GAG？！？！？！？！

睇完留COMMENT呀屌